雖然秦國今次反擊好正，但....

上個月頭有fd去完話其實當地有連儂牆，不過係講武漢加油....
希望今次佢哋會拆晒